[hkcc] hm sem 3入

你地hskp 同fo 咩group